[
    {
        "randomId": 462
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Telefoni",
            "option_2": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_3": "Urusenda",
            "option_4": "Ibara ry'inka",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Giteye isusumira",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Ibiti by'ikawa",
            "correct_answer": "Uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngiye mu rutoki nsimbuka abapfumu bapfuye",
            "option_1": "Akarago ko mu irebe",
            "option_2": "Imitumba",
            "option_3": "Umwumba w'insina",
            "option_4": "Akabyindi k'umushumba",
            "correct_answer": "Imitumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera icyambuka amazi kitagira amaguru",
            "option_1": "Inyoni",
            "option_2": "Igisozi kirekire",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ijwi",
            "correct_answer": "Ijwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Basenye ibikingi by'amarembo Rutamu yanze gukwirwamo",
            "option_1": "Amarira mu maso",
            "option_2": "Ibiboga byagaze",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Nyiramaningiri",
            "correct_answer": "Nyiramaningiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera akabaribari kamanutse mu ijuru kaje gushashura abagabo",
            "option_1": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mfite umugabo unganza",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Akaguru gacumbagira",
            "option_3": "Ikaramu",
            "option_4": "Ifurwe",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ni nde watanze umuzungu kwicara mu ifoteyi?",
            "option_1": "Ivunja",
            "option_2": "Umuheto n'umwambi",
            "option_3": "Amabya",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze ku rutare mpamagara Majigo nti amata y'abashumba yabuze",
            "option_1": "Ishuri",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Umugezi",
            "option_4": "Umugono w'ishashi",
            "correct_answer": "Umugono w'ishashi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Jugujugu matenbe",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Umukandara",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    }
]